好心你地啲肥婆唔好再發姣同扮可愛

屌，見到真係隔夜飯都嘔出黎

AGGR 返工對面個極品肥婆成日發姣

肥有罪咩。。
利申 女朋友170lbs

莫名其妙既嘔心

你個username

你個名

佢地唔咁做, 邊有人埋單?

當你有樣有身材有錢, 先可以真性格

好好地做返肥婆應該做既角色就夠
唔臭

公司個肥婆今日對收花既女同事單單打打。

好葡萄

又見到多一件係我面前

竟然冇人負皮

識有個肥婆 成200磅 平時最鍾意講護膚化妝 買唇膏 心諗你咁撚肥點樣化都冇用啦

咪係，化到馬留屎忽咁
出到街都無人望架啦

醒下啦你根本冇男朋友

攞去人道毀滅啦好心你